各位手足，我就點都唔割，唔洗怕民意

有腦嘅就明白，了解，體諒。
見到黑警會憤怒，怨恨。
冇腦嘅就算啦
佢地覺得民主，自由係冇價值，冇意義
咁點講都冇用

重點係有腦嘅唔會無啦啦冇腦
而冇腦嘅可能有機會比人教化

核彈都唔割
香港加油

見到好多分化post，好心痛

割爆都唔割

核爆都唔割

所有過火行為都入黑警數
有巴打講得好
任何人都扮到示威者
但無人可以扮到黑警
黑警做咩仆街野當然係黑警負責
示威者做既過份野 亦可以入埋黑警數

直接無視分化post
我相信手足